講個絕望真相畀仲係中立嘅人知

睇番呢幾日嘅新聞，憑常識判斷，港共政府已被架空，中共已經直接管治緊香港

呢幾日？
咩咁天真呀

以前仲係扮港人治港，而家係擺上檯面中共治港